［世界大戰］搭地鐵會唔會讓座畀大肚婆？？？

尋日喺fb見到個大肚舊同學屌鳩香港人冷漠，戴哂口罩著哂平底鞋肚凸凸咁企喺佢地面前都唔讓座，然後有幾個應該係人母朋友留言一齊圍爐屌鳩香港人。
本身如果我見到大肚婆個肚蘿咁大都會讓嘅（睇唔到就無計），但睇見佢地挺住已被中出嘅非純潔身軀喺度屌鳩啲唔關事嘅人，我以後見到大肚婆都唔讓座了
利申青頭

......
我會讓既
大肚跌一跌真係可能一屍兩命
讓下又無壞既
廢老不了

陣間佢唔係大肚只係肥嘅話讓俾佢又話歧視肥人

老老柒柒 個胎我有份？點解要其他人為你付出？

大肚啫
唔係啞咗啊嘛
想坐唔撚識得出聲問㗎
我係佢肚入面條蟲?

其實係 老馮人地留意到咁
明明地鐵都有啲大肚婆貼紙

我本身都覺得讓下無壞，但佢地個心覺得係老奉，人地可能睇唔到/有其他原因需要坐呢，但就恃住自己大肚覺得自己大曬要所有人讓佢地

祝你性無能
俾你搵到人捐精都祝你條女流產

呀 不過睇你條撚樣應該連女都無

有次見到個阿伯讓座俾個肥婆 應該係以為佢大左肚
個肥婆係咁灑手話唔洗
個阿伯仲想扶佢坐
睇到我笑左出聲

我自己都覺

大肚同肥婆又真係好難分，尤其是肥婆大肚更加難分

讓乜撚，有本事去坐的士

利申 自己渣車

你唔好淨係識咒人啦 比個論點黎好無

說話就唔係咁講喇清，樓上位清又無講錯，個胎真係佢無份嘅，三唔識七其實真係無必要讓，但基於人性有惻隱之心，怕大肚婆企唔穩跌親一屍兩命先會讓下佢地，但唔讓又無錯喎 而家知道啲大肚婆個心咁諗更加唔想讓，好心讓座但被當老奉

以前會讓畀老人家同大肚婆
後來發現班友仔好多都係當老奉
再加埋一連串批鬥座事件
所以而家全部人都唔撚讓

讓比蝗婦不了

咪係 唔好老鳳 大肚又唔係我攪 又無爽過 生得仔預左要坐倒頭車 世俗開始唔會理你係大肚 特別而家咁多大陸人 位已經變左做更平等需要 咒人有咩用 而家弱肉強食 你出得街都係行 唔會企得多就無左個胎 只係你要付出腳力 如果要坐 點解唔留係屋企 做一個稱職媽 要去醫院咪搭的士去最近醫院 都唔洗錢 你要周圍吃飲玩樂 咁坐位都係平等

又唔係我屌你個閪搞大你個肚點解要我讓

都唔洗幾多錢

我Q知佢係中央肥胖定係有左咩, 開到聲咪讓囉, 無端端讓佢又話我笑鳩佢肥啫

唔小心讓左俾個肥婆就..

入嚟就係想咁講

吉嬸係咪黐左

想坐呀？想坐要出聲先得架 你唔講我又點知你想坐呀 無理由你想坐我又唔讓 你唔想坐我又讓俾你架嘛 大家講道理

點解佢咁肯定唔讓位既人沒需要坐？

我腳痛係咪都要痛住讓信位比你？
咁都叫冷血？

唔好話個大肚婆自私 自我中心 都唔識為人學地諗下既

廢老 細蚊仔 大人抱bb都唔會讓
但大肚婆一定讓

蝗蟲唔會

港媽會

不嬲都黐黐地

會專登讓比西面肥婆

我而家都好少坐了，除非返工拎住袋制服好重先會坐

大肚會讓座 ，廢老不了

佢肯出句聲我實讓，唔出聲就睇心情，睥撚住我擺個閪樣就打死都唔讓

我有個做空姐嘅朋友同欣宜差不多身型，啲人成日以為佢大肚

今晚諗住去食井飯 有無介紹

佢有需要開到聲我一定會讓，有時真係會睇唔到/唔知佢大肚定肥

無呀好少食
咁凍都唔想出街

讓座比佢地

佢起會發癲但又唔可以鬧人

幾好玩

坐低再問佢BB仔定女

讓你就人情
唔讓就道理
屌人唔撚讓嗰班撚樣
抵難產死
一屍兩命

利申 會讓

上次坐係到恰下恰下 跟住有個大肚婆態度極惡劣咁講 起身啦，見唔到我大肚？

老野同大肚婆最仆街
老野大撚把時間，想坐可以搭倒頭車去總站。大肚婆最撚賤，屌你老母又唔係我搞大你個肚，點解要我付出代價?你老公搞大你個肚咪叫你老公讓坐囉，再唔係你咪揀個有司機車你出入既老公囉。喂，你屌又唔比我屌，仲要我讓坐，我前世姦撚左你呀?
你大唔大肚係有得揀，但我讓唔讓坐無得揀?我屌你老母，屌你老公呀!!!

香港大肚婆就一定讓
支那大肚蟲就叫佢食撚屎

如果係我前面咪起身去隔離企
坐唔坐佢自己決定

處女我就讓
大肚腩 不了

我會大大聲問佢 你係咪想坐？想坐出聲呀嘛

充斥道德撚嘅post

香港人真係好垃圾，好似全世界欠撚咗你
到底咩心態

其實啲廢老 大肚婆係咪全部啞
根本你肯禮貌開聲問
十個有八個都會讓俾你

又要做老舉又要拎貞節牌坊

真係會有人咁講
如果有人咁同我講野都唔知比咩反應佢好，反擊又比人話恰鳩大肚婆，一陣比人拍片放上網都唔知點搞

搭緊地鐵點分是咪處女

所以我就起身比左個位佢 同埋條友都唔知係咪精神病
完全冇還口 我認我係廢柴

唯有起身串佢以為佢肥婆啦...

任何老人家大肚婆都係
其實佢哋只要有禮貌咁講句
唔該先生/小姐可唔可以俾我坐下, 我乜乜乜
10個有9個都會即刻讓俾佢
只不過依家個個都當係老奉咁
大肚婆就見你無留意成個肚duc埋嚟
廢老就口噏噏屌人老尾
咁梗係無人讓啦屌

港媽會讓
大陸就不了

明顯睇得出係大肚婆就讓
肥婆+大肥腩果d唔敢輕舉妄動

大肚就算係蝗蝻都照讓
天下老母都唔易做

最撚憎啲廢老想坐又唔肯問
係要企喺人地前面口噏噏單單打打話宜家啲後生唔讓座，見過幾次我隔離啲人即刻彈起身俾佢哋坐，得我坐喺度望住個廢老
本身想讓俾你見你口噏噏好似有精神病咁款即刻唔想讓啦

除非係個格好閪嘅蝗大肚婆，其他都會儘量讓，我遇過嘅後生港媽通常都好好禮貌。天下老母都好辛苦，諗吓如果嗰個係自己老母/老婆/家姐細妹大住肚搭車，你會唔會想有人讓俾佢等佢唔好咁辛苦，定係啲人話你個肚我冇份讓嚟把撚

真係咁有需要 點解唔行去關愛座個邊
大把人爭坐讓座搞大龍鳳啦
讓係人情 唔讓係道理

要坐搭的士啦

大肚傷健一定讓

想坐咪出聲囉
一定望到你架

同埋啲女人寧鳩舍煩架啦
撚知你係肥定大肚定點
望多你2眼又話視姦又噁心

禮貌講聲一定俾
屌你企埋黎撚知你中央肥胖定大肚咩

見過D好西既港大肚婆，好似老奉要人讓咁
個態度西撚到仆街

利申 企係到望到食花生

唔會

因為我會企起角位，根本都無座位可以讓畀佢哋！

係呀 係唔易做呀 我逼你做？你自願做關人撚事？傻撚左？

其實唔知咩心態先會覺得一個同佢三唔識七嘅人讓座係老奉，有人讓應該開心都嚟唔切啦，無人讓咪自己辛苦啲企下/禮貌開口問人囉

後生靚女咪會
讓完企佢面前係到諗佢比人大力抽插再內射屌到大肚既畫面出黎

老友記又好，大肚婆又好，不嬲都係有禮貌先讓架啦，閪口閪面嗰啲理得佢啦

諗佢畀人屌但自己無份屌喎清

其實三個月以內就唔穩嘅
但冇人睇得出, 特別呢家咁凍著咁厚衫
我做乜要讓???

過咗三個月即係大肚臨登啦
應該好穩陣,
所以係冇必要主動讓畀佢

再者我坐開係非關愛座
我做乜要主動顧及佢需要
佢要坐就問啦

冇得坐就要承擔個risk 啦
想奉旨有得坐就搭的士啦

冇錯
又要貪平又要老奉要人顧你個胎
邊有咁著數嘅事呀

就算你冇得坐而滑胎都係你自己責任
與人無尤

唔想同佢嘈
扮聽唔到啦
最緊要厚面皮就得

再唔係扮病有骨病
嚇佢拎醫生證明囉

唔知以為你幫大肚婆擋咗槍添

X2

有次病病地，無訓，只係呆左
有一男一女企係我前面
過左陣，聽到個男既係到大聲講，大肚婆都唔讓

自此，讓座只係唔讓大肚婆

你扑野爽完關我撚事呀？洗唔洗幫你個仔供書教學？

讓左咁多年大肚婆都冇遇過唔好禮貌既

廢老唔讓（個樣就入棺材另計）
大肚婆讓
死細路唔讓
可愛妹妹讓

如果佢有需要應該問人可唔可以讓座比佢，每個人都有唔讓座既原因，好似做飲食業既同工，佢地一日企足13個鐘，佢地都好需要座位

叫佢去坐關愛座

又要引用返潮文

老野同大肚婆最仆街
老野大撚把時間，想坐可以搭倒頭車去總站。大肚婆最撚賤，屌你老母又唔係我搞大你個肚，點解要我付出代價?你老公搞大你個肚咪叫你老公讓坐囉，再唔係你咪揀個有司機車你出入既老公囉。喂，你屌又唔比我屌，仲要我讓坐，我前世姦撚左你呀?
你大唔大肚係有得揀，但我讓唔讓坐無得揀?我屌你老母，屌你老公呀!!!

同意，唸下自己女性親屬，你都想有人讓佢地既話，由自己做起

不過我都同意如果好無禮貌既話，的確係反感

不過香港人普遍自私，毒捻更加無咩機會收到人地讓返佢老婆既回報，所以你地作為毒捻，打死唔讓，我係好理解

讓就會讓，不過D大肚婆係話人唔讓座俾佢之前，唔該問吓中出佢個位點解唔可以俾自已坐私家車或者的士出入，大家都係俾咁多錢坐車，唔係老馮俾你坐…

仲有就係你想人讓俾你唔該你出吓聲，你知你地D女人望吓你又以為人地視姦你…

有關愛座

會讓呀

又唔係我搞大條女個點 點解要我讓 一屍兩命關我撚事

你肚大就老奉要人讓？

大肚同肥婆好易唔會

正常會讓 串柒柒既就唔讓

聽下係咩語言，蝗語就為香港出一分力堅決唔讓

召喚左條道德撚出黎
嘩你真係好好心腸
祝人無能又流產
你咪又係禽獸一隻

反而想知點解會有人讓座俾細路
死𡃁仔攰又唔會攰得去邊，有位坐嗰陣又唔係坐，郁嚟郁去，一係就跪喺度甚至企喺度睇風景，周不時落地玩自轉，其他人見到有位都唔敢坐

都唔知係肥定大肚點樣讓

我唔會 等陣佢原來只係肥 大家幾唔好睇 不過佢出聲問就實讓

講咁多最後都係串唔讓座嘅人係毒撚

屌我都試過有個女人個肚唔大
但對住我摸撚住個肚咁

之前有個post個回覆好正 搵唔番，話咩屌閪開心個陣又唔叫我，大肚讓坐先搵我

大肚婆搭地鐵，就要承擔無位坐既風險嫁啦
即係等於有啲家長貪快，推bb車上/落電梯一樣
風險自行承擔

無得怪人唔讓座
依家狗鐵大把關愛座，要坐咪行埋去囉
自己是但行上個車卡，又要眼甘甘咁望住人
唔係老馮要人讓嫁嘛

社會係有道德，但唔係人人都要履行，因為唔係義務
想安全咪搭的士，坐uber囉
最討厭啲怨婦，特別係好似大肚大哂，全世界要就佢咁，又唔諗下自己付出幾多成本